唉…今日派位點知俾人串到喊-.-

今日見啲同學成班圍埋一齊講派位嘢
我想搭下嗲 點知佢地話我講野1999派唔到第一志願=.=
我話：你班傻的嗎仔緊係聽唔明我講乜啦，我智商300，所以你哋同我溝通唔到姐
然後其中一個同學聽到之後話：哦… 原來我哋智商差成200咁多，唔怪之得啦…
咁我又接住講：算啦我都唔介意嘅
點知佢哋竟然話我弱智仔
仲同我講：我哋呢度每個人嘅智商都係500以上
又叫我死開啦白痴仔… 咁＝︿＝
聽到佢地咁講我忍唔住流咗少少眼淚然後跑走咗
不過當時我仲係好型棍>3<
我決定唔讀中一啦，以後日日上連登hi你哋

Show Blocked User - 聖誕快樂

On9!

我唔信

日日發功

邊個鬧到佢喊 賜一個月酒

無人理你啊柒頭

以前係咪有篇差唔多既野都係好好笑有冇人po過係連登

應該唔係

大家俾下面中女喇
人老豬黃要笑多d先青春

以後唔同你玩

細過你中你老母咩

屌你老母

巧京京>.<''

我已經同鴨免報串成日有人出廢post

要認真去城屎論壇啦=.=

=.=

ching派5派到第一志願???><

篇野熟口熟面 唔通我發夢睇過?